歡迎來到傳說對決(28)甚麼排位都是鏡花水月

歡迎來到傳說對決

Q：咩Game來？好玩嗎？
A：我唔直接答你，我用條片嚟答你

A：睇完條片，其實就會知道係經典既三路MOBA遊戲；若果你有打過信長、LOL既話，咁就應該更容易上手，輕鬆虐新手。

Q：明就明，咁同王者榮耀有咩分別？
A：一隻俾支那狗玩一隻俾人玩

Q：新手揀咩英好？剩係得凡恩同趙雲？
A：你可以入街場(5v5經典競技)到試到唔同既英雄，事關傳說對決會係街場到定期、限時開放唔同既英雄。英雄種類分為：坦克輔助、法師、刺客、戰士、射手。另外每日玩夠6場都有英雄體驗卡可以試用一日，玩到一隻啱心水既就去練啦。

Q：金錢同寶石有咩用？
A：記得依隻驚，金幣係永遠重要過寶石，原因係金幣要用嚟買奧義，而你既目標係盡早搵到一隻合適自己既英雄，然後儲齊一套3級奧義，用嚟提升你既英雄係場上面既作戰力 ，而且金錢既來源極有限兼有每日有賺取上限；相反寶石只可以用嚟買廢英，或者其他小道具例如金錢卡、經驗卡，對提升英雄既戰鬥能力無直接效果。有能力既應該真金白銀課金買英，金幣買奧義。

Q：講咁多，邊隻英雄最好J？
A：自己睇啦

《傳說對決》官網：
[url]https://moba.☭garena☭.tw/[/url]

《傳說對決》官方Facebook：

各位巴打記得留意佢地面書，因為小至活動推廣、大至停Ser維護，佢地都經常透過面書發布，所以Follow定就可以緊貼狀況啦。

whatsapp group link: FAILED
TG group:

SMG又輸

mad都贏到smg

競猜今次CK又搵咩原因入海牛中路

蘿兒留唔到人

SMG上場打MS其實已經露哂底
輸MAD唔會太好奇了

阿亮哥係咪CONFIRM左 GCS最廢凱路?

連bv都可以打爆亮哥
到底佢有冇練過贊尼爾

叫ck自己落去打啦

根本smg個chichi打野完全唔掂，hanzo都好似無之前咁令人聞風喪膽

CK: 海牛得個坦字 做唔到輸出

原全係唔識應對,估團練無預過對手用鑼絲克贊尼爾咁
BTW見亮走上或走下路都係剋死左

好唏噓 當初如日中天嘅smg又輸

每次飛都俾bv偷到塔
唔係納克問題啦
就算其他分推英都輕鬆偷
到底係佢call定hanzo call

係得smg會pick個鳩陣容出黎

不進則退

已經分唔到係MAD TEAM拉得靚定係 SMG CALL得差
其實龍路2次 5打4 一個人都殺唔到真係

Mad pick象係幾醒，擺明棄團拉打
頭兩次都係保隻可以復活嘅提米係飛得好撚差

岩 成隊仲以為自己係世界冠軍

heroes真心幾勁
好難得有凱路保排支援同分推都做到咁足

打得好亂

Fw目標明顯好多
Xixi真係完全唔秀保命守塔

森哥做乜鳩...

笑撚死

最後先發癲

昔日既smg淪落到咁

唔敢揀堇係咩料

Smg果場如果海牛拎愛里同阿亮換(阿亮拎贊先）咁樣係咪好D呢 上面有ching講得岩佢地好似唔識應對咁...

贊俾海牛玩
阿亮pick愛里咪又係想秀然後俾凡恩單殺

睇亮youtube channel
其實都睇到佢意識有問題
我深信佢而家唔可能單排上ss
甚至唔可能55% 上s

去到今時今日
都唔明點解a/s 排仲有人唔出輔助寶石

發覺係YouTube 出完片打傳說係唔係會差d SMG 同 AHQ

想問下B 排行魔龍哥德爾可以出?
頭先打左鋪因為冇人讓唯有揀呢隻
不過都係行法師路線
第一件出大法球
第三件出爆杖
驚唔穩所以出左大法師先
同埋又有魔攻
價錢又唔係話差好遠
未出過輔助裝

綜藝隊
比賽都係做效果

係咪話隻有腳蘿兒skin係聖典獎勵

ahq係改版戰場2.0之後就無左個種不敗王者feel
awc個陣未改版既佢地真係好屈機
smg就上季第3輪已經回塘

2.0 之後中國隊應該會更加難打

AHQ 好似冇曬戰術咁，好似之前佢慣曬4lv係中右草埋伏咁，感覺仲摸咁點打

SMG 就... 除左海牛之外選手連教練都要再重整下

新手玩左switch版 感覺幾好
利伸 多年信長經驗

好更新未? 想睇瑞克

AHQ就未適應改版後打法 但應該好快調整到

SMG就海牛同Genji兩個都其實打得幾好 其他就
另外, 開頭團戰開親係亮哥個邊都輸
唔知Hanzo call得差定亮哥係都要打啦

AHQ 大概係邊線有d問題加hak 除左莉莉安之外冇之前咁carry

Genji 唔知啦，唔太識睇輔助，加上逆風既話輔助好難有咩表現

亮既地方要配返s1既smg 先得，要人地怕你加全隊經濟領先，如果唔係好似aic 打gtv 其實已經係咁送

Genji同海牛防守配合做得幾好我覺得
如果唔係要再早幾分鐘輸

我覺得係jjak call有問題+sun失誤多

睇返SMG 對MAD第二場
海牛用馬洛斯啲跳真好靚
時機同位置都好準

官方成日宣傳佢個929桃園party
排賽程嗰陣係咪仲覺得smg打jt會係皇者對決

好明顯係
不過老實講 SMG腦粉多 合理啊

打開信長好易上手

有無switch版巴打一齊玩

無同步又版本舊無心機玩
唔想課多次

係咪啲英未齊？

得39隻
地圖裝備都係舊版
未睇技能組

貪佢可以係電視玩 個芒夠大
慢慢玩 但好多地雷

點解要咁出
裝備好似都整唔到第二頁

Switch 成日斷線 跟住又唔會reconnect...

轉頁用l1r1，揀用方向鍵
無得touch mon出裝真心弱智
想你無腦自動出裝咁

我會追睇smg,原因係睇佢點折墮
尢其ck,屈人屈得咁過癮

呢樣真 咁大個touch mon都唔整 搞到依家出裝勁煩

你意思你係龍路定輔助

龍路，但有咩事會去幫
冇咩事咪睇下壓唔壓到線拆到外塔
不過中後期多數出去，唔係一定

我覺得哥德行龍路會拖累成隊
前期貢獻太低

係switch掉轉用金幣買英？

來緊果隻新英值唔值得買？
1技每4秒可以用
2技無敵.75秒
3技範圍真傷
被動又多元化

今日終於爬到上a5 好感動

重錘風暴 塔拉

被動技能：戰意

新增機制：現在使用所有技能時會消耗8%的當前生命值，使用技能回復已損失的生命值的比例：3% → 6%。

睇到覺得好好笑

想問ck點屈人？ 可以係邊睇到？上面好似都有巴打講佢屈海牛。

都update唔到

Uninstall 重新download過啦

用古木
打B排用返D強勢無腦英進度會快D

呂布

帶覺醒精靈正啊

more
smg黎講海牛好似係最受歡迎個個喎，簡直係吉祥物

不過選手都幾多花邊新聞，好似個個kiss之前唔知拗人條女定點

冇話屈唔屈既，可能現實中海牛係蝦人個個都唔定。不過我地講緊就係CK訪問/直播通常話輸既原因就係海牛自己想用某隻英/溝通唔好/失誤

Kiss 就前職業既，唔洗練習係得閒d

唉 1技改撚到好似殘廢咁

有冇人更新唔到？Del完再裝都唔得

喂屌你
新角瑞克個skin成個徐錦江咁想呀

勇者Skin算啦
冇特效 唔需要計較咁多

睇完笑左出來
勇者來講 琳蒂艾瑞我覺得做得幾好

莫拉星海係咪要定要課金先有？
很想要

隻瑞克其實係玩咩路
係訓練營連坦啲 馬洛斯 薩尼都抽唔贏
有人話打血薄 咁即係走咩路先

試左 唔op 算廢

瑞克玩法:

- 凱撒路
- 高端技術角色 食操作+入場時機
- 對線技巧: 多利用草叢埋伏 對線敵人露頭 一技入場(一定要命中單位) 接普攻 接2招格檔 接一招拉走/追殺
- 我定位佢為刺客多於戰士 一套輸出較高 體質唔硬 唔係單挑角 單挑唔強勢，靠對線技巧先手清兵 再利用河道既加速達到快速支援團戰 團戰入場打一套帶走後排 打前排盡量大招疊到5下造成強大既真傷輸出

裝備 & 奧義:
1. 炎甲 鞋 破陣 全能/冰袍 王者 復活 (猛攻 刺殺 龍爪)
2. 炎甲 鞋 破陣 全能/冰袍 聖劍 王者 (覺醒 精靈 龍爪)

講漏左少少 抗壓時候利用陸地10%免傷+2技格檔

試玩左兩場 一場ng 一場s排 輸出高 支援高 自保能力唔低
但絕對食操作同應用
排位賽黎講 熊貓出到場 瑞克亦絕對可以出場

好好笑

好似好正咁
我岩岩試過下 佢一技突進好遠
咩牆都穿到咁滯

唔同形態唔同距離架

玩左兩場 個人感覺好上手 識用既話好勁 不過仲未習慣同埋最大化到佢個被動

莫托斯招被動buff 咁多物防 28 加到去88

多件防裝

如果佢唔獨當一面 唔強勢 咪搞到好似係一隻輔助咁既打法？

我睇人地玩
打爆夜叉

團戰又好似小強咁, 殘血打不死

53LYMY3GMEE68C

紅刀有Bug 等官方Fix

有咩bug

嘩屌，冇左15%冷卻把紅刀有乜用

好撚on9
之前官方就叫iphone 玩家較至中畫質先唔彈game
而家就連中畫質都彈
食屎啦

個幻影對決不如改名做特爾對決

多謝巴打 今日買左瑞克 裝備都唔知點出好

特爾屈機？

玩咗三場
蘿兒對特爾
龍馬對特爾
莫拉對特爾
特爾all win
有兩三隻特爾開一技圍走又走唔到 埋又埋唔到佢身

第三場我係特爾 一開波幾個企係中路 一兩分鐘就爆到中塔

特爾咁勁 職業賽 S排點解接近冇見過特爾？

感覺 好似 艾蜜利正啲喎 大招硬過佢二招
瑞克大招好似唔係好痛
錯勿屌 唔曉

但係我有次玩趙雲反而贏到特爾

講緊幻影呀 鬼唔知一般場特爾廢咩

咁我未試過 幾隻圍你都贏到咁勁

Sor我冇睇到 同你講聲對唔住

幻影對決以為刀鋒依啲會屈機，
點知5隻馬洛斯一人一刀等收皮

職業場我無場場追，但咁岩睇親有smg既海牛多數係表現最好個個
不過宜家既smg真係

5隻凡恩係可以打得贏5隻刀峰你信唔信

有人整埋對比，笑撚死

不過單捉都係易死 要隊友識得痴住一齊行
唔知凡恩會唔會仲勁過特爾呢
啱啱試多咗場特爾對娜塔亞 都係贏
上youtube睇好似瑞克好似克到特爾 但我冇新角試唔到

新角打軟皮屌打 所以打特爾應該冇壓力

玩多幾場玩出左個精萃真係超op
依家d大佬討論緊到底半坦定全攻好
我睇法係有技術操作既話 全攻係適合d 起碼我適合

2 個都要發育
咁凱撒呢

馬洛可以瞬移拔刀
呂布睇唔明係buff定nerf個攻速

5隻凡恩唔錯 暫時打樹人 小丑 新英都大炒

有無人開唔到game

死左ser?入唔到game

應該係

刀鋒一套斬唔死人等人收
除非5 隻一齊打啦
覺得馬洛斯先勁
坦傷又有攻擊力
減晒冷卻可以幾秒跳一下大

用左鋪夸克
對面凡恩隻隻一夾出嚟受刑
唔知道對面一齊衝嚟會點

安奈特真係好撚廢

上下限都高嘅英 睇駕駛者

youtube有冇啲咩玩得好既片睇，我有安奈特
覺得佢淨係順風既時候上限高，set好個陣比佢，企好曬位既團戰咪ok
緊要關頭/逆風作用唔大

廢到喊
控場唔夠愛麗絲
坦傷唔夠贊尼爾
保排唔夠提米
招大技係保護到法師射手 但又容易搞死自己
都唔知有咩用

死ser？

順風咪勁
逆風比人打到仆街
利申專精

入唔到

入唔到ser

咩精萃？

啱啱打左場穆加x 對特爾 差d 贏
不死過推到大本彈無電輸番轉頭

咁岩試咗一場特爾vs凡恩

玩左成日都先撞到一場特爾
反而勁多都係用凡恩

呢個19 mode搞乜撚野 啲隊友無個隻角就揀唔撚到
咁咪即係唔平均 點會揀到埋同一隻呀咁 屌

當練新英 嘿

已經買左新英 原來玩落好撚正
訓練營試單挑 無意思
幻影 都
六連勝左

邊個係pyu

想試幻影夸克瘋狂捉對面 唔贏都無所謂

凡恩勁唔勁 定係都有角counter到 ?

MS

One

Ms係咪贏完一場 啲p/b 就亂尻咁嚟

我望唔透 應該係我太低端

感動到AA都喊

One team 真係羅賓漢黎.....

Fw超哂班

AA又可以開台啦

更新完玩左16 7場 淨係輸左兩場

MS我真係睇唔透，ONE都係

亮哥被bv打醒咗

awc北美隊個打野

Smg終於贏返jt

點解係咁放夜叉畀smg
Btw, 唔講以為smg 贏左冠軍

招大鎖得好靚

2場都呀亮carry smg

終於贏啦嘛
合理嘅 都係小朋友

好似由上季中開始未贏過
今次竟然

第一場hanzo同呀亮d支援都好靚
第2場又神鎖

亮哥唔知係被落order定覺醒
無call唔好周圍走 不鄉分推就夠

斷

送左咁多場做返場英雄 如果唔係呢場係winds勇最尾秀

Btw唔講以為smg主場

嘩屌今日唔得閒睇先嚟咁多爆冷

台仔都係中意smg多d
JT真係慘 贏幾多都冇用

Marketing 問題

睇返阿亮最尾個場參團率100% 係唔係多人望住即刻生性

Smg 驚要打升降賽 不過smg 個兩場係打都好既，起碼有集結但敢打

連官方乜都搵smg宣傳 人氣唔高就假

總裁同大風哥支持者在此

呀亮百屌終於成材

下場又柒返

Smg 歡呼聲大到
其他隊都冇聽過

真 每打一次嗌一次 smg主場咁

JT比人罰企咁

話哂smg都係世界冠軍，人氣係勁d㗎啦

今日係underdog 大覆身，mg，安德森同亮都叫打番推場好波

雖然5打4

如果蘿兒可以共用法陣應該冇人夠打

返去睇精華先難得你地會講亮打得好

每季單排6成勝率上s，想問問有冇香港公會收一齊玩

睇完JT打SMG
第二場試陣，輸唔係大問題，反而欣賞
第一場BP好照顧海牛，JT最後自Ban象不如ban閃電逼SMG ban堇搶馬洛，小失誤
之後首堇次夜叉馬洛合理
JT次pick閃電ok，提米堅奇怪
拉打對強開大男比較推薦朗博
最後頂馬洛覺得應該用琳蒂貫徹拉打

呢次SMG BP做得超好，亦好欣慰GCS有人打返強開陣，唔係下下都拉打
亮哥拎到本命都發揮到

另，ONE劫富濟貧真係

仲有10個鐘，好想睇人快啲上S

jt 教練 小奈去左邊

感覺jt又返返去awc個問題，羽中一被針對就會出事
第一場smg係放龍去gank羽中，所以亮之後一直先手支援唔太意外
與其話亮carry不如話投資得當
呢場bp敗筆我覺得係圖倫，無咩必要出，反而揀提米帶堇拉經濟我覺得合理

第二場亮龜塔俾納克收兩個呢樣就值得讚
預到艾瑞4等會綁一波，call納克嚟收頭，結果買一送二
簡單講又係針對羽中策略成功，亮哥又肥得起
neil甲蟲唔掂，好送頭feel
之前講過馬洛跳大jt係識散開，smg呢樣部署得幾好，馬洛跳唔第一時間跟而係用車輪戰，結果就係亮哥1換3做英雄
btw smg後期執生能力真係得天獨厚，無其他隊比得上

退咗團

game都棄埋 無謂再提
利伸今季一定會上到s 自問s實力 只係比人雷

有無話咩原因 從邊到得知？

單排打到攰 仲有少少時間都廢事嘥精神衝排 玩下幻影模式放鬆下算

月頭jt fb有講
好似係讀返書

夜叉本人＋職業出裝，成班垃圾台仔死雷狗，歐服啲人高質好多

暫時幻影最有用既 馬洛斯 凡恩 刀峰 牛 金鈉

五刀峰/蘿兒應該玩得開心

馬洛終於有得一閃

想問法師黎講
奧義用賢者定秘咒好

屌自膠打錯
賢者定荒蕪先岩

郵件同商品上限 通常幾點更新？

5點

荒蕪 因為有穿透
當然如果你玩薇拉 覺得被動已經夠你用 你可以用賢者 但唔推薦

如今 龍馬 仲有咩定企⋯

Thx
咁我賣晒d賢者佢先

打野？

賢者for蘿兒
打真傷唔需要穿透

射手打野凱剎又有人玩我會用黎打魔龍 清兵快又可以支援消耗下人，但殺人就難d好多時一套都收唔到頭

A以下冇ban pick唔建議用
有bp打邊線 要黎針對一啲需要靠怕手長既英 例如馬洛 瑪迦 諾可西

你隊友揀完之後你唔好揀角就得

唔講都唔記得 得返幾個鐘完 佢上左S未？

咁叫瑟菲斯情可以堪

而家黎講有d難用

今季都係卡係A 抖下算數過左季初先再打，怕遇到班SS

蘿兒有啲太後期

上次用5刀鋒贏蘿兒
無限大招好正

有無邊個youtuber 係你地覺得勁？

落塵 海苔

巴打有冇興趣雙排 我現a2 s4同s6都上s 打開中路同邊

依加比賽 女超 呂布 麥克思 完全無人揀

Lm

想問下趙雲打野有冇方法快啲
剩係識去到藍同隻蟲一齊打
訓練場打第一次要1:36 先打完

路線：紅-藍-蟲-下面木頭-紅左邊
咁就上4

定係第一劑一定慢

唔喇想抖下 或者下季一齊排升

其實覺得官方出新模式係有2 個原因
1 係想催谷啲人買英，因為用完覺得女玩就去買

2 係畀人熟習下點面對同一隻角色，同點對線，練操作好好

最重要呢個模式輸左啲人唔會勞嘈
冇壓力咁學

琴日先玩完一場，我地玩卡莉，對面刀鋒
隊友一開場就唉唉聲，話玩左幾場廢角
其實我覺得幻影真心歡樂場，贏輸都唔重要，玩得開心就得，但見到隊友開嘴都好搞衰心情

呢幾日試多咗幾場
熊貓贏特爾
穆加爵贏堇
穆加爵贏夸克

卡莉唔出塔刀鋒點會殺到
係玩穩推同無限黑水放大迫塔

5 隻特爾企埋一齊
熊貓上左4 應該可以3 隻殺晒
或者要出左鋼槍先

玩完覺得係五隻去邊都一齊行就贏，好少對面都會咁，如果你當左平時咁打分散就會因為英雄相剋/個人技術而輸，題外話小草post左五隻奧米茄帶封塔 唔洗五分鐘都入到主堡

只要你打個時特爾人數唔多過你就ok

啱啱玩咗埸刀鋒對刀鋒 我對眼跟唔切
一堆人彈嚟彈去
總之見有咩技就㩒落去 好彩贏到

但對面分推就gg
所以都係間中分散清下兵
Btw好鐘意睇小草同Lobo(定邊個？）玩幻影，小草笑聱好魔性好歡樂

唔出塔又點推塔
個場記得都係刀鋒食野又分推，我地清唔切兵，最後好似三塔都爆輸左

分推一隻打外塔都要打2轉先爆到，你五隻推個塔講緊20秒內人地見你五個爆得快過分推實返去守，你話五隻法師推塔慢既你可能岩但如果係射手類型人地一定會返去守，小草5分鐘內都爆到主堡啦

問夜叉本人啦

兵入塔前開始開大射佢啦
如果打刀鋒先出惡魔殺唔到你

下次試下

冇

麥克思從來冇強勢過
最勁果陣都唔覺係t1

上季比賽 隊隊爭住用

聲稱全球流個個打哂飛機爭住用
後尾發現唔好用咪慢慢棄用

麥克思比賽勝率應該45%都冇

頂ck真係即刻開台

之前輸到咁仲邊敢開

有冇總結下講咗咩

有冇人有玩switch 版？ 屌那星 一係勁多afk 一係玩幾鋪就 crashed一次 跟住就扣埋星

咁點撚樣玩呀

麥克思勁wo 唔明點解冇人用 上季我用麥克思輕鬆上S

輔助裝，拉打陣meta

睇完one嗰場
兩場想出雙刺但唔ban美娜抵撚死
tura都算唔錯有想法
但one兩位魔龍路都係害隊友嗰種...

阿萊 vs 趙雲
聽巴打講全員推中路結果俾人拆塔拆到痴線
第一次覺得兵線原來咁漫長
同埋5條友分一條路兵線發育會慢左，都係缺點
好快就無左上下路高地塔，去到中期我決定留守清兵
最後全隊最低分sosad

開頭隊友想揀趙雲，最尾阿萊，仲見到對面係佢想要既趙雲後就不斷唱衰話贏唔到、趙雲好etc
狂㩒投降，我要全程安撫哄鼓勵
最後贏到仲開全頻罵對面垃圾，台狗真係

真唔覺得佢抽得贏邊個 單挑既話
同樣收頭 瑞克都屌打

我都係咁話 麥克斯根本唔廢 輕鬆殺人 只不過係 一尾玩飛去收頭 玩到悶先開始無人用

總結： D fans 夾埋起碼donate 左兩萬台幣

結論： your face your fate

如無意外 瑞克必上ban位

諾可西行線係咪好counter 趙雲
有血唔驚真傷
又唔太低防
又容易被佢磨血
唔係好清到兵，好煩

新版已經弱左好多 好易無魔

凡恩而家仲是咪線霸

改左咩野易左冇魔?
佢普攻清兵會回
啱啱打左鋪佢好似成日滿
可能我畀太大空間佢清，咁就好多魔用

有無手足一齊排

今個版本 有咩角係必ban

前期唔夠打姐，後期大魔王我諗冇邊隻單打贏到

4等前都好易殺到人，ban都正常

趙雲係後期大魔王？

瑞克真係好勁啊
海陸空全地形都好打得

出左關好勁
不過比唔上熊貓上4 可以開始捉人

但前期壓到乜咁，對線唔係幾應付到
諾可西呢啲後期滿裝，打一套都係打一半，唔夠打一件事但團戰一定唔會打落佢度

出左關姐係？唔係好明呢句
你地講到咁勁宜家攞出黎玩幾場先

去youtube睇下塔哥點玩

Bazzar 個塔殺陣好恐怖 和尚魚人甲蟲

Ban位由堇變咗去瑞克，射手呢個版本係唔係衰落

火甲、鞋、皇者
出左皇者就出關

睇過有人第三件出全能

你上youtube睇優先推塔點樣屌打職業選手
出左王者之後三千經濟都打得贏夜叉
當然幾個選手夜叉都有失誤 就係二技冇放好黎擋趙雲大技
但係可以睇得出趙雲後期傷害超高 單挑冇解

Nonono
呢度全坦夜叉流聲稱全坦單挑無敵

隻野太屈:
0.75 無敵時間 不減移速 cd短
再望下艾翠絲招大技，陰公豬

唔係
不過無論隻英幾廢都好
都會有人揀黎雷人

KDA 系統真係好左好多

以前KDA 好多事情都反映唔到, 只要死得少/參團率高就高KDA
而家新系統計算方法, 好似納入左輸出/坦傷做數據
今日有幾場真係反映到邊個先係真正CARRY 果個

比著以前, 一係射手/打野通常mvp

小奈過左one 教

當連勇神都放棄用勇單排打野/路上s排
即係意昧
1. 單排好難上分
2. d人愈黎愈勁 (上季輕鬆單排s)
3. 勇出場環境差左(?)

代表射手打野不強勢

低端都會睇地圖龜塔，只係有時打到興起衝出街死
高端開始知道大家要好熟好了解隊友習性
事前有晒溝通
開波前根本好難做晒成套流程交流

話說依家職業賽pick親勇都好執著要雙人線壓爆外塔
連op都無咗嗰種清完兵即刻轉線嘅風格
得罪講句幾似低端場

睇佢fb
一個月就打倒昨天的我

埋唔埋到身

後期可能真係要捉住佢黎打,被動加攻,開大後真傷

但佢前期大多數俾人打到仆街

邊到見到？

佢做助理教練可以順便讀書 咁睇落都冇位入到佢嘅

會唔會係好多戰略都行晒之後
最後都係還原基本
勇本身就冇乜時間支援
連動嗰種戰略未必好行到，掉返轉佢賴線等人嚟打出缺口可能更好
講真低端場有時中路係唔係都話嚟支援重低端
佢顧掂條兵線一件事，有啲連兵線都唔理，其實佢賴線唔好死，對面走左標句敵人消失已經好好
佢下下落魔龍又吸經都不利射手發育啦
落得太無謂真係唔落嚟好過

大家記唔記得亮哥綁甲蟲拆塔之前個幕
winds勇開左2招技chok 2次怒射被動
海牛馬洛斯即刻被秒殺

agger
勇呢種射手
如果輔助唔跟，勇基本上係被動，支援唔到。
如果輔助跟，以龍路兵線行得慢過中路兵線黎計，勇又冇乜可能斷兵線，所以可能雙人線壓仲好。
我相信op唔止兩種情況，就連呢d情況引伸落去都有諗過，先有咁既決定。

勇改版其實改廢左
前期傷害高左dd
後期傷害低左好多，做唔到後期輕鬆打殘坦克。
咁樣睇，職業隊應該會減少出勇；又或者堅持出場，但勇勝率下降。

新季重置後B排個節奏快到 爽

bz幾有冠軍相
今季希望唔好外卡啦
秦仔好幾隊都想世界賽見到

感覺bz風格幾似jt
靠雙邊贏線去造優勢
又要吹奏下我大jommy
first one始終都係唔太掂
相反difoxn隻甲蟲

第二場alpha red換強控陣係幾有想法
但搶瑪珈就唔太夾
不如ban瑪珈換隻馬洛古木之類團控

我覺得sup係幫到先手兵線已經夠
之後卡中路河道又好做事又好
咁轉線係靈活好多
即係對one嗰場咁(雖然係輸咗

先手清兵如果入對面野唔知有冇野玩
其實迫到對面中路
應該都有得玩下
選擇係咪唔太多
佢咁連動可能要睇埋另一條邊

今晚bazzar打完mb就知有冇冠軍相

打野型射手先到做到入野/支援

就算有人保，邊線型射手入野=送頭
論支援，射手行去中路，風險太大
兜路行，中路兵都清完
只有一種情況射手可以去中路幫手，就係我方中路壓敵方中路

唔係既話，唔洗職業賽，as排見你隻邊射成日周圍走，對面一定殺到你仆街

低排垃圾陣，雙射手陣/零坦克陣
高排垃圾陣，零射手冇突進英陣/莫拉邊線

通病：哥德爾輔助

秦仔依家係玩邊線堇打邊線菲尼克

坦裝夜叉最後咩排位?

好擔心佢 咁耐唔見人 請珍惜

古木真係op到

請尊重 謝謝

前日睇左條片莫拉行凱撒勁到仆街
啲操作好勁，佢好似係直播，係咪好出名嗰啲人嚟

完全係一個帶風嗰種，死左2-3 次
但大順風贏

對面係咪弱勢英
莫拉凱薩根本刷唔到被動

分唔到係Cherie 勁定古木勁

佢操作好勁唔係講笑
對線司科德，鰻魚好似嚟過幫手﹙定唔知邊隻﹚
2 隻一齊打雀，CHATROOM 叫佢秀操作
佢未上4 搶到隻雀安全冇事走到
之後見到佢一路霸住線
啲操作順手拈來好多機會擦大
我睇睇下諗睇下你點打射手
點知佢真係連射手都刷到大重係咁收

呢條
記錯晒啲英

呢個人好鍾意咩英都用閃現, 而且只放有好既片段上去
你望番佢戰績, 邊線莫拉佢打得幾差
有時佢為左SHOW OFF 有時閃現根本冇用都要用

佢唔睇地圖
不過操作真係掂

基本啦.... 唔好吹奏呢條自立為神咁自大既屁孩啦
乜柒都交閃以為好型 到冇閃果陣就激鬼氣
隔離game有人ss場 納克邊線、刀峰中路/輔助tim
但佢地係可以做到200場9成9勝率咁既實力玩到咁
你睇個哈哈我是神 排位勝率得52咋
我唔認為佢做到
佢d飛機片係ng場拍番黎架
你得我得個個都得架

你睇佢所有片都唔講係咩場就知啦...
明眼人一睇得啖笑
人地想秀想出名 有幾個觀眾 就係因為有你地幫人打飛機

低端垃圾想請教
中路玩金納
點先可以帶吓風向
唔好被隊友打得差而累輸

有睇片學過練自己場場最多死3次 + 傷害輸出25%
前者十場有七場做到；後者十場有三場左右做到
好多時輸都會係MVP或者第2
我知自己都唔係勁，唔應該瀨人。
不過都想請教一下有無巴打都經歷過呢啲階段
之後係點樣有突破
想可以多啲連勝

利申：觀念麻麻，無乜經驗；長期停留單排C D升降機

即係如果講下人勁就話幫人打飛機
你拍條勁片出嚟我都話你勁架
你話你廢啫咁都覺得勁
咁我未見過好野望到係咪講下都唔得
分享下又要被你講到好有問題咁幫人呃VIEW 咁
你覺得有條更勁咪share 嚟睇下囉
理得你自己拍定轉貼攞嚟畀人睇
玩隻game 讚下人地勁都要注意咁多野
個個好似你咁勁啊
傳說係我第一隻呢類型game
我又蠢又鈍講下人勁都話唔得
我又未用過隻英得閒上網睇下片啫
你想人地操作到咩程度先可以上嚟發表意見啊

得罪講句 佢隻莫拉好廢落九技前唔識破防 s排從來冇見過呢種態度既人

清兵,去第條路,捉對面打野,磨佢血

去第條路得閒去開招大 1技2技,放完走,之後返中清兵,不停look

小心俾人伏

睇完技能組破防真係好緊要

我係教精你
凡事唔好淨係睇表面
你當然可以讚佢勁 或者讚其他youtuber 尚恩 甚至bubuchacha 我都阻唔到你
但你講得出口預左比人笑
唔係話你講咩都可以用「 你老手 我新手唔識 講錯好正常姐」黎擋
代入你邏輯 我同你講呢條友其實唔勁 咁又有咩問題呢？講下都唔得？
不過我都明 凡係初初接觸任何事 作為初學者見都咩都會大驚小怪係好正常 唔怪得你

8:11 得啖笑 d comment仲有人護短
同埋 我當佢莫拉打線要龍骨續航 天叢先過破陣 作為第二件大裝係咩事

你教精人唔洗話我幫人打飛機啦
被人笑我都預左
我呢啲低排觀念差講句野係大驚小怪
見到咩都話勁
你係串我觀念差睇表面好似而家咁講語氣唔洗咁激動
或者直接當我鳩噏咪得，你而家都寬大咁話唔怪得我啦係咪先
洗咩一開聲就話人幫人打飛機
youtube 咁多片睇，我又未睇過莫拉
但我貼條片話人地勁，我cheap 咪覺得人地勁囉
都要被你話我幫人打飛機
都係嗰句你咪當我鳩噏囉
你袋錢落我袋教我呢條友唔勁
或者好似樓上巴打咁，一句講左個point 出嚟
我多謝你都嚟唔切啦
你都接受左我唔勁
唔爭在接受埋我鳩噏啦好冇?

個個都知你係新手？
你喜啦

不過我鳩噏係乞人憎
技能都唔睇就講咁多野
我都係口痕啫
不過唔會幫佢含撚囉屌
你地講完我話返畀人知佢唔勁添啦
實行倒佢米

其實你講野都係新手啦
我本來打左大段回你頭嗰句
不過本來唔想得罪人
第日喺呢個post 都唔知有冇人教我野

但你話我幫人打飛機呢啲，我都係睇下片學下野
冇諗過你咁講

你喜啦

1，條友真心唔勁，無人帶單排頂盡B
2，技術唔勁睇下無妨，反正你唔熟隻英了解多少係好，不過佢D態度真係垃撚圾，刷唔死人叫騙閃，笑了
3，想睇勁莫拉可搵鮮佑、泰國隊007，你會覺得呢D先係營養，咩神個D真係屎都不如

我可能再睇睇佢條片
而家睇下鮮佑先

Why not both
古木好夾bacon呢啲combo隊
風水輪流轉
無論gcs定秦仔都係強控陣贏返拉打陣

見到有人護主 話咩佢唔接二技係怕拉茲係二技完左接大技既空檔一波爆死佢
心諗 咁樣去護真係世界級

咁都叫秀操作 呢埋是但搵隻b排莫拉專精 打幾場ng
都拍到啦

騙閃個到佢其實冇講錯
其他就不了
莫拉打邊根本就係on9
對面識野一定壓死佢
仲慘過射手

燒杯爸要努力上S

塔哥琴晚有條片講趙雲點打可西 之前邊個問呀自己去睇

gcs hka俾人十幾分鐘gg左,點解鍾生d戰隊咁廢

可能係我執著字眼，上四個下唔係騙，龍馬少於半血唔用閃死緊，咁係逼佢交閃，正如佢自己第一閃一樣。如果佢莫拉一拉上前之後無開大甚至二技而龍馬交閃，我就真係覺得騙到閃啦

條片除左開頭幾句之外
都係大順風一套帶走

巴打你講得無錯

不過其實琴晚個場唔太作得準，BZ 個打野兩鋪都係咁比人捉一開始就比人帶順風 冇留意BZ 不過覺得應該冇咁離譜

古木對Cherie跟本係強板馬落，小招多左兩個控場技仲要大絕衣家多埋傷害同暈 睇下今個禮拜牛玩唔玩到呢個level

想問下有冇人想感受下下季城市賽
係下季 唔係10月呢個

我有兩位朋友之前打過 但由於佢地前隊友有家庭同其他因素冇辦法繼續
所以想我幫手同搵人 但奈何我長期單排 都好難有介紹
如果各位有興趣 無論任何牌位都歡迎你PM我ID
如果反應好 我地無可避免會先同牌位較高嘅朋友先磨合下
如果初步認識過之後大家感覺OK
會進一步討論下團練安排 因為都明白大家生活上都好忙

如果有問題歡迎提出

師兄有冇報嚟緊呢個，聽日截止喎

冇 因為其實我只係湊數個個
如果搵到更加好嘅選擇 我會係後備
時間上我朋友覺得報名10月呢個意義不大
因為隊友離開同冇時間做練習準備
炮巴有興趣嘅可以一齊玩了解下先

關於想搵排友嘅巴打
不如搵人開個Google Sheet
寫低自己 Game ID, 排位, 歷史排位, Online時段, 擅長位置, TG ID
之後你地自己夾返時間多排
至於點解唔係開Group 因為開Group 最後都只會係小圈子幾個人一齊玩
倒不如整個Sheet 大家私底下搵人仲好

利申: 懶 得把口

塔哥

其實我未諗好ID所以盜用塔哥個名

終於改左ID 避免誤會

詭異首殺，係唔係個傷害未顯示
係咪斬殺嗰下收左

講返對線嗰度
條友唔支援穩食兵壓我血
可能嗰時我塔都唔出畀太大空間佢清
同埋冇針對佢出裝
下次撞到佢試下魔防裝行先

隻新英真係好恐怖...後期大家都齊裝夜叉二技都冇用，打幾下就要死 雖然我同佢經濟差好遠同埋把皇者係壓到線去人地度我先賣埋對鞋出既但第一次遇到咁瘋狂 佢二技又解控真係好難打

搞到我之前問你係咪佢

到底營運出夠邊線狗角未

所有狗角都會有衰落嘅一日
而所有廢角都係潛力股

噢以為你係搵緊隊友去玩，誤會咗sor
暫時我都算好彩，有3個好隊友一齊打+去下比賽
有機會可以約下一齊團練，指點下小弟

有冇TG 交個朋友切磋下 我其實好差下

對面三隻S計埋瑞克，好彩隊友勁carry到 bp都會考慮要ban太高攻就算唔打野行凱殺4Lv前都好大力

Tg: BenbenC
你pm我

新英見夜叉滿能量條, 開招無敵頂一頂0.75秒乜都夠玩

你開

留低勝率同英雄
平心而論, 卡係D 排應該99% 都係伏

好鍾意對面隊用莫拉打邊線
其實頭幾分鐘已經睇得出, 隻堇黎壓塔, 莫拉根本冇能力守到

自己考慮click 唔click 入去加佢點擊率

第1段. 唔知有冇閃既必要
第2段, 完全冇閃既必要, 而家閃完明明夠距離2技破防都冇用
第3段, 靚閃預判避技

其他果d 好普通

最尾果段, 熊貓大閃, 算係唔錯

話左懶 點會我開

仲要唔洗用藍，趙雲有時都要返屋企

有3個都係smg
其實第3位都應該係liang
咁既血量見到祺祺上黎
3技綁甲蟲 1技留人 再瞬走保命 收頭係最簡單既任務

第4我覺得係中野輔拉打得好，全隊都有貢獻
第3係亮哥靚call
第1無咩特別

頭先一般場見到有句caption
類似係配隊會配公平配, 令雙方都有50% 機率勝出

咁咪令高勝率果d 唔撚公平

排位賽比多排屈機
一般賽比系統屈機

我試過有一場除咗我之外四個勝率都4x%

莫托斯一出造型又改勁左
而家行凱撒有冇得諗
行嘅方向類似趙雲
諗緊攻裝出鋼槍同全能
但有時需要多少少坦度
剩返3 件冰袍必出
燒甲再搭多件睇情況?
後期對面出晒穿透裝應該坦力唔夠
都係行半攻路線，咁出就滿冷卻

實測幾場就知
因為一定會好多對線瑞克嘅機會

D排 同 卡D 都有區別嘅
D排單排上分 就你呢幾隻英 你應該將堇練熟 上C應該問題不大
就算逆風都好 射手把握到後期團戰 都有機會反勝
如果唔想單排 解決方法我係上面都提供左 自己考慮下

莫拉邊線係新高端做法嗎?
我好低端未見過

出全能就唔會出冰袍

你留個tg，睇下有冇機會一齊打
我宜家係c1

我覺得呢期C排單排幾好爬 打9贏7
唔知D排乜環境
有時候我覺得係要有耐性 盡量減少自己失誤腦衝
精神唔好就停一停
琴晚打排甚至遇到凱撒路發脾氣話掛機
但其他隊友都表現正常 堅持下 最後4打5都贏左

唔係新 一直都有
自以為是先會莫拉邊線

琴日打6鋪全贏今日打10鋪贏得2場 開季都係練下英先

點解ahq係換走chaser
覺得佢meta適應係隊內最好

強控陣又贏返拉打陣

唔怕大象嘅美娜

嘩

pyu應該算戰犯
被逆轉嗰波都係空大，馬洛做開戰位真係好尷尬

羽中被單殺

呢場真係靠rush打返嚟
Sun除咗單殺冇腳好波
star真心有進步，敢跟咗

搶深淵龍係pyu定jjak開
好弱智

就係呢一波將送優勢送返晒出去

入池搶完全食正贊尼爾嗰範
卡中poke咪得，衰貪心

其實係咪假波黎

鮮佑打邊

感覺佢啲選擇麻麻

教練唔同左？ btw aa好多廢話好煩

唔知 但小奈過咗檔
Btw蘭特一日唔換hka都上唔到上遊

Pyu 係咪打慣歐洲場一個打幾個 佢d選擇仲9過阿亮 chaser究竟做錯咩事

其實hka 做緊咩 開頭都叫有機打季後賽

最重要係你練新秀冇人阻止你 但係laytr keep 住打係咩意思

最穩選擇應該係殺贊尼爾
一係換凱薩都應該夠時間
結果揀個最賭嘅
邊個call真係要負全責

mid同ez係咩事，佢哋應該係最好嗰兩個
北川sup同for邊線都好伏
wesker一如以往佛系射手單線農到完場
鐘生隊又打回原形

有無人有玩Switch版傳說對決

已棄

尋日dl左嚟玩，想問下呢排做緊promote果d有冇咩英買得過?同埋490 5選1送造型有冇邊隻值得買 ?

呢期Promote係講緊邊D
我覺得490個活動得羅斯比較值得買
不如你等13號全英雄開放試下手感先
因為我手殘覺得羅斯難用
費事你買左後悔

備戰下季

練羅斯真係好花時間 打得差少少都比人屌全場

關閉局內打字啦
唯一解法

呢堆

紅石買哥德，而家行到凱薩既 金幣我冇用過黎買英

美娜 大象 卡莉 哥德

5選一 伊耿斯目前最勁
想練好打野 必買納克
但必須提醒你呢隻英係全隻game最難駕馭既英
操作難 要求極高觀念地圖觀
真係專精我覺得要玩800場up

認同紅石買歌德
如果有心有力玩 就金幣買奧義 點卷買英
我估13號應該有特惠商店掛

新手參考文

Thank樓上咁多位
篇文好有用
美娜我玩左幾場，覺得麻麻地唔太啱玩，坦又唔係好坦到，打人又好似唔係好痛，應該唔買呢隻
哥德買左，玩左一場覺得唔錯
隻勇3888係咪抵玩?用錢買左呢隻會唔會好耐先賺得番

其實現階段射手有凡恩已經夠 玩住先
13號仲有瑪珈可以換 中路邊線都可以打

至於美娜輔助位唔痛合理嘅
岩開始玩都係打返輸出啦

金幣個問題 我嘅選擇會係金幣留返買奧義

都唔算係賭啦，靈蒂仲係上路都要打，浪費前面出既控制技

搶海殺贊尼咪仲好

有

13號換英...
1. 之前換英換左靈靈
2. 薩尼前排減價又買左
3. 阿茲卡本身平, 唔洗換

即係洛克同瑪加二選一

而家買慳成一萬蚊
除非你好憎玩射手姐, 唔係既話都必買

都好丫 瑪迦T1邊線角 又唔需要操作

之前限免玩過，好憎玩瑪迦，因為無腦太悶

我估係有意見分歧
一意識到開龍中輔即刻向下走
要搶的話rush無理由仲蹲緊

定係pyu自己開左先局住要跟

呢排打親排都唔上唔落 贏2場又輸反落去 遇親d隊友都唔係好掂 有無人可以一齊打

我單排贏多 多排反而一半一半
今晚得閒 可能打深夜場趕下進度
留個TG 有緣就一齊玩

玩成點 好難買奧義

日日打3-4場 RANK
都係50 : 50 咁
未研究奧義果D

魚腩對魚腩

我估rush係想兩個捉贊，叫中輔去拖
即係awc打爆羽中max咁樣
之後發覺冇控技先跟
覺得唔係pyu衝動而係團體決定
jjak都係想入池團控

參加預登活動就二周年頭像框，邀請好友抽iPhoneXS！

互助

揀個拉打陣一味衝做乜鳩...

古木好尾機

難得今次aa捉meta捉得咁快
擺明ban角啦

Tg: iiiywene
有緣一齊玩拉

屌你信一一直空拳

終於秀返舖

Om搞乜？爆pink?

厲害了 ms

重頭戲來了 究竟係咸魚番生定回光返照就睇呢個 Bo

唔知有無大佬肯互㩒呢，我想要折扣券

smg成日sell疤狗式回家兄弟情都幾噁心

海牛古木

點解又係凱格琳蒂打贊尼爾

燈

Wayn真係好陰濕

阿亮哥又做返on9仔

古木真係好屈機

點解fw會分散站點？

點解我可以咁燈

又唔算分站份既，係偉恩想埋伏但比人捉到唔追住打 之後smg 中輔卡支援fw 閃電再送多個咁解

甲蟲失誤做返功臣
之前個幾波呀亮都真係柒左
呢場smg無話邊個打得特別好 係fw失誤

Smg ban曬d拉打角

睇落wayn係無逃走路線
閃電俠拉後應該見到凱格回頭
甲蟲應該靠上41好過靠下32？
贊尼爾幫唔到佢啲咩

勇行出去守2塔都係爆點

FW個陣睇落有搞頭d

呢場悶得嚟好好睇
fw死都要等5個人到場先去造完美combo
smg就係要拉打分推

放到雙邊肥哂

呀亮海牛carry

阿亮百屌成材
Chichi隻堇幾秀 安全位置輸出 d碌用得好 幾次被捉都係靠自己碌開冇人保

大家都做好本份之後chichi射手靚走位打輸出

smg連贏jt fw 2隊榜首隊
唔通真係百屌成材？

都係個句，ck又可以開台賺外快

我都覺得呢場chichi carry
對面個強開陣都針唔到佢
剩係針到莉莉安，佢輸出打足

不過呢round smg ban角方面好左好多，加上呢場fw 針對亮邊線角好似反而阻制左heroes

不過最重要贏既原因係-smg 開始自ban拉之 成個中野輔即刻順曬

呢句真係今場總結
最重要都係亮唔亂秀 專心後切同分推
成件事smooth晒

輸出心得

FW XIXI隻金鈉好勁 入場捉後排時機好靚 Hanzo四次死都因為佢
最深刻係中右草果波 genji人魚真身推到wayn hanzo阿亮genji即刻上前想切死wayn
呢個時刻冇人保chichi fw xixi大閃捉chichi chichi位置捉得好向後碌call所有人番後保佢
結果hanzo因為xixi引開三個人 冇人跟而死

中路塔殺個波都好靚

但係最尾要係後面包所以遲入場就... 雖然爆三塔想博d打對面團滅都解釋都既

羽中隻超人真係廢到仆街
11% 輸出都得, 超人打輔助都未必咁少啦
唔明點解可以玩咁廢都咁執著玩超人

有冇人今晚打通頂帶我 呢加c
利前支那榮耀王者20星

不流都好廢

話口未完, heros 隻超人又係一推就收皮
11%輸出

為左唔比海牛拿超人, 就自己拿, 但係首先要識玩先得架

比你帶就差唔多

連續兩日有gcs既

點解最強打野都要走去打邊

#第二輪比賽已經開始 #十月每週四到日都有比賽 #四天的賽程四倍的祝福

有冇人互禁

參加預登活動就二周年頭像框，邀請好友抽iPhoneXS！

Thanks 巴打

clicked

唔出情人

羽中超人最尾放棄？

有冇咁鐘意玩超人啊

miss咗頭場無睇
係mad勁定one打得差
直落兩場咁誇張

JT放棄治療?

個女主持好撚造作

屌佢個第一個問題個下我即刻熄9左YouTube

海牛呢野靚

個女記者真係柒到唔敢睇

女主持都要練新人？畀返小葵我啦屌

Chichi心諗問撚完未

smg 3連勝 真。王者回歸？？
已經過左one排第4

One team 個lover 做咩事唔出...
要搵xiyuao 打邊, tura 打野

信心番哂黎
比著之前低潮期
海牛隻馬洛殘血個波一定唔會跳前

參加預登活動就二周年頭像框，邀請好友抽iPhoneXS！

凱薩對瑞克點打

龜,佢草型,1LV 一技踢你兩野已經無左半血

真係除左龜冇辨法
瑞克冇陣容/出裝克制佢, 反而瑞克仲會剋制某幾隻英

唔單止你要龜, 你要提埋隊友都要龜
因為對方永遠有兵線先手權, 去跑線殺中路就好易崩局

瑪迦應該算係打瑞克打得最好既英

試過用鰻魚完全唔夠打

HKA連續兩場冇左陸瑤，係唔係轉左會

艾瑞應該頂到，係後手兵線個到出問題姐

而家場場一有凱薩路唔龜打
一定比人殺到仆街

然後懂野中輔唔去幫佢
以為自己冇問題
然後成場就崩左

轉左做二軍教練好似

古木強度太離譜
職業賽好似100% 勝率?

海牛將馬洛思玩到T0強度, 真係痴撚線

入塔強殺冇難度

5選1 大家係咪多數換瑪迦, 其次係靈靈
而家版本偏後期, 洛克後期太廢
另外兩隻只係13888

趙雲打野魔龍射手食紅
大佬我都唔係好劣下話
前中期都keep 住收頭多過送頭
都有助攻同殺下人
真係唔知可以點
食左我隻紅10 秒唔夠被對面食返

發現用勇打瑞克唔錯
如果對方清兵就射鳩佢+清兵
如果對方入草就唯有龜 但變相都限制左佢支援

不過輔助要提供好視野, 中路要跟實對面隻中路
否則勇前期龜塔都死

瑞克真係好op，但團戰好似冇乜用

偷人

新一季招多d谷友一齊入黎打機
呢排好多排位團

小丑都可以 試左幾場
做法同你個講法大同小異

納克羅斯奧義洗唔洗要暴怒？
依家好多人都出聖劍
定係覺醒精靈奪粹龍爪咁樣？

對面多脆皮 用暴怒上聖劍
多坦 用覺醒上龍骨天叢

你咁講, 其實小丑仲好
瑞克位移埋黎, 小丑立即無敵, 唔洗太怕瑞克
清兵有可能仲快過佢

我冇勇 你比較下
小丑尷尬位係大技比佢無敵擋左
我習慣係被動A一下再開大
如果大擋左 咁之後就得返唔痛嘅普通平A

咁是唔是都係用打野斧

睇個人 我想提高容錯率所以會用打野斧
但亦有人想提高傷害而帶打野刀

唔該晒石門巴打

佢伏草片一刀呢?

其實古木頂唔頂到瑞克

遲下GCS用8ban

唔得 大家主場都係草應該會瑞克贏

一刀應該片唔死，出去前向草車粒禮炮先，普攻清兵，手指喺2技上面等佢出嚟即開閃人

你遠攻黎 控好草同河道距離就得

成日俾人屌

到底d排d人識唔識玩，盡哂力打都輸，隊友一係送頭一係唔清兵推塔

貼戰績睇過

識玩就唔會係d排

只要你成功1打9 就會係C排

琴晚泰仔比賽
好多冷門英都上場
殺尼，loki，諾可西，愛里
始終多元化d係好
台灣比賽來來去去都係個幾隻
愛里早排世界賽場場出
依家又比人收返入雪櫃

所以4 Ban 真係幾好
可以發掘到冷門嘅可能性

古老連登傳說wtapp grp招新血

遲d 如果好似王者咁分2段ban
都幾刺激

黎緊已經係兩階段Ban
Ban 4>選 6>Ban 4>選 4

原來如此，唔該晒推塔巴

就係唔想引起誤會先改

新手想買375聖經攞下英雄
計過如果依家買左一定升到40
但唔知揀邊隻英好，想聽下意見

15級同40級分別點揀好?

龍馬可以打野兼凱撒
CDE排1打9黎講 打野位我覺得係最佳選擇
就算比人搶打野 依然可以打凱撒
仲可以讓藍比中路

後面個三隻 我會放棄考慮洛克
紅刀Nerf完之後就成為犧牲者
因為遠攻角色但偏偏最強嘅地方係貼身打
紅刀個被動用唔到

呢家買龍馬 好不智 完全唔op
係都揀 阿茲卡 靈靈 易上手 / 蘿兒

智不智就睇駕駛者啦
我覺得呢5個options都唔算OP
要OP比金幣或者點卷買其他英唔好?
我印象中岩開始接觸傳說嘅時候 成日都見D射手比人屌
除非射手係本命位 否則我唔推薦新手要靈靈
阿茲卡未玩過 比唔到意見

新英出蘇烈了

Switch版出左圖倫

莫拉啦
比人屌下就慣

莫拉: 而家唔少莫拉高手都開始少用莫拉, 唔建議新手而家先黎學
龍馬: 雖則近期buff 過, 但體質仲係好脆, 要掌握好距離都唔係新手咁易做到, 不用奧義真男人都少左好多用龍馬, 慎用
阿茲卡: 價值13888, 其他18888-20888, 你要玩阿茲卡寧願去商店買
靈靈: buff 完, 數一數二的弱的射手, 職業比賽勝率可能25% 都冇
蘿兒: 新手一開始難上手, 但上左手後強過前面4隻, 實力唔差

總結: 官方送既野算係雞肋

有冇人知兔仔係咪改弱左

今季好似改弱咗攻速

有冇人覺得瑞克強的程度, 仲離譜過之前未削的莉莉安/超人

下期出新英維達 就咁睇啲技能好似好屈機咁

覺得同依家分別不大
瑞克+古木食兩個新ban位
再下兩個禮拜就維達+瑞克
感覺維達係為counter瑞克而設
兩個都唔會放
即係嚟緊又係將強邊ban晒嘅時代

俾樓上fake咗
叫維羅先啱

以為克羅地亞個個

屌原來打錯左名

新英有冇巴打用過覺得點 2技可以打塔

想問下買超人定瑞克黎練好?

瑞克冇買唔知好唔好，不過超人控英技術高+nurf，唔建議玩

想問下買710聖典係咪會直接升15lv

無錯！

而家買不如下期 得番一星期 除非一下爆到上60

打排近期真係出左好多不可思議既分數 0.7堇都有

維羅係咪新狗角

我見過0.1

卡左係C升唔到，太多過往都係C又混埋d S級一齊

兩隻我都有
超人練左好耐先上手，仲要而家nerf左咁多次真係唔好買啦
瑞克就啱啱買返黎，感覺已經唔錯，要練嘅時間一定少過超人
不過我覺得要買就買維羅啦，淨係睇技能組已經夠晒op

想問維羅是咪買得過 見佢個技能組好正
有無手足用過可以分享下

超人

打左幾場凱撒路 未試輔助
反野強勢 可以配搭1 lv強勢角直接開波就snowball
大家都未意識到佢個被動 D刺客成日打算塔殺結果反比塔殺
打團嘅時候如果係草打 隊友其實好難發現你個三個波 會冇意識去幫你回血
大技好易斷 所以一定要學識點樣瞬移放大 放到嘅話好難會輸團戰
我覺得上手難度唔算高 強度都夠 值得買黎玩

呢個垃圾群算鳩數啦
半年前大清洗 就算有出聲有約人玩又點 冇人同你熟 照踢
小圈子圍威喂 熟既9up兩句廢話個個上水 認真問野冇人答
有心搞就清左d瘀血 老屎忽就盡下責

tg group唔見得好撚得去邊

出全攻定半坦好

我未試全攻 因為半坦效果已經好好

全攻1技好似好大力咁 1,2技又可以拆塔

有無師兄想上排位 最好識打中路 今日打左半日c排場反而跌左一區 班台狗好撚顛 係咁走場 一堆莫拉 美娜 特耳安娜絲送頭

利申專精野 甲蟲
S6 SS牌 唔覺得自己技術有問題到輸比班c牌狗 只係不斷走場 4分鐘送5個頭打撚咩

最高b 打開邊線 可受嗎 ？

呢排玩開閃電俠,唔勁但唔雷,受唔受

今晚打?有冇tg? 最好ng夾下 知道下大家個style

5路皆通萬金油
Carry 我啦

今朝打左場 台狗好波

對面隻蝙蝠俠準備出聖劍

打開中路 歷史s 想一齊排

好 想搵中路好耐

多數夜晚上線

中野要輔嗎?

棄左一排 重玩 玩開圖倫
Ching有咩建議

建議就係唔建議玩圖倫
呢版中期好難end game
後期就好難入場電

棄佐蘭特 路遙

圖倫 改弱左好多⋯

Winds望小葵個樣好好笑

亮勁到

Joey真係好撚廢
玩咩都係零支援

蝴蝶守超人甲蟲

到底MS MAD邊隊雙邊廢啲

海牛carry到 hanzo拉茲躺分

靈靈造型係同splatoon合作？

呢排應該係hka

新角出左全能之後拆塔超快

其實我幾懷疑鍾生係打假波
季初順利，季中連敗，季尾放棄
每季劇本一撚樣

海牛同其他隊既超人真係好大分別

得閒出個全能測試下先
有冇人試過打輔助位 講下感想
D隊友唔肯比我打 測唔到

唔識打sup幫你唔到
你係出冰袍? 試緊全能定冰袍好用
出全能前期就脆左d,可能要搭個金身,而家用緊百穿

我呢幾日全部都係金身精靈英勇
第三件我慣出鋼槍多D 團戰個破防效果好好

我而家係
炎甲 鞋 鋼槍 全能 白盾 仙靈 配百穿
前期超脆
試緊全能轉冰袍,白盾轉天叢雲

打黎做咩 又唔係nba咁個draft 好多勁既新秀

啱啱水晶抽到靈靈
前排買咗瑪咖

咁兩週年換咩好....

薩尼

瑞克同維羅邊隻屈機啲
諗住買新英

暫時未見到好撚勁嘅維羅
瑞克對線屈到仆街

操作好>瑞克

多排維羅
單排瑞克

老伯用玷污定秘咒好啲

薩尼點解呢排出場率咁高？

我用玷污 有穿透

打得狼識得推個d薩尼可以活用個buff左嘅被動

Wayn成日有低級失誤
感覺打衝排陣老伯唔係好跟得上

mg隊友回補去斷兵
11又守死塔送頭
果然係世界級邊線

森哥又腦衝

唔好咁啦，happy Friday 搞下氣氛姐

Kuku輔助都打得幾好

tura都幾穩
難得有玩甲蟲打到10比0唔送頭
反之pyu真係唔啱玩抗壓線

放瑞克

頂有個打野神操作既xiaoyao 攞佢去玩古木同馬加

呢場好撚正

ST 輸d 運，幾波團滅ahq兵線都控制得唔好 又可以玩ahq一波推三塔轉得靚既

ahq輸團原因我覺得係jjak成日想先手開人
如果想打41分推應該貫徹要反手拉打
仲有pyu企位垃撚圾
前期未等中輔就俾人秒，中期同堇疊位
結果阿萊+凡恩combo好後先見到

大家神秘商店有無驚喜？
另外五選一英雄同造型又揀咗啲咩

Btw神秘商店中咗7折，無咩英雄啱心水

揀左瑪加
但好似好難用

前排減價 唔少人買左
利申 我係

你自己都答左啦
你問得應該唔係A 排，你襯未削弱拿拿林拿隻狗英上A
上到A 冇得你玩

如果已A，緊係買維羅，因為瑞克買左都冇得玩

活動，換第一果個就係英雄5選1 + 造型5選1；
第二個就只係英雄5選1。

要去道具嗰度禁張卷

見到你個名就煩
用特爾成日比你捉到仆街

我專精小丑㗎

設置係咪有得關左個戰續頁比人睇？點解找唔到

Setting嗰度有個顯示戰績嘅制，off左就得

好仔細找都找唔到就係 設置-介面都找唔到

基礎設置。歷史戰績顯示

係咪我隻眼有問題

笑死

同埋st個陣好似有d怪，科學面配三隻強開英

Pyu 好似得隻超人叫正常 聽講chaser 閉關練緊邊線射手等季後賽睇下真唔真

好易用 鳩開1,2技就得

重新入坑
想問愛麗絲算唔算弱勢
另外多問一句邊個輔助單打排位好

關唔關an/iOS事？冇呢個選項

而家少左人用，打輔我自己用開哥德同馬落 經典場什至用阿萊

個版本碌得,你碌過下面睇未

下面係id冇其他野 其他介面都睇過晒都冇，定係我未更到最新？但未更新又點玩到 R撚晒頭

你iphone6?

有冇人覺得香港人平均打機特別廢，平時見到對面咩relax 團，就知又有分執

我相信係真
香港人平均忙過其他地區既人, 打機少左, 自然廢D

係，日日做到成隻狗咁 玩4-5場又夠鍾訓

我一日得兩個鐘打機。有時真係格硬打四場拎完獎品就訓

所以我覺得加長遊戲時間好ON9
明明冇時間先玩手機GAME

太眼瞓咪打場3v3，瞬間完場

我又覺得唔好玩

我太耐無玩，先知3v3由以前一場可能10分鐘，
更新完啲兵仔識飛咁既樣好有趣
我印象中既3v3，隻夢魘仲係下面既

點解我玩超人咁勁 有時自己都比自己啲技術嚇親

個kuku打得幾好

哭哭沒哭哭

係呀

卡撚左係白銀I 上唔撚到黃金呀
D台仔千其百怪 次次都WIN 1 LOSE 1

薩尼呢版真係好硬

阿伯呢版咁強勢嘅..非ban即選

今日 我hang到死哂機

職業選手其實反應已經慢左
好多時都係街場堀起左先, 職業選手先發現到原來咁勁

姐係廢老？

其實一早就知 但要同成隊夾左先出黎用
你覺得人地消息會唔會咁唔靈通？

打職業日練夜練 背後仲要有咁大個團隊咁多分析師、教練、助教都慢過你

覺得傳說個職業圈冇你想像中咁pro
個圈子細到無倫亦都無咁多人才
分析師、助教可能只係未夠料上場嘅陪練
教練領隊都可能係靠關係r到個位，無咩可靠準則評價
比我哋一般人更識玩隻game咁梗係當然
但橫向比較同類moba電競成個圈子都似係細蚊仔

傳說班職業選手
超人制裁又試過
超人物防鞋又試過
冇魔攻又出過魔防裝

真係練得好犀利啦, 消息一定靈通

而且傳說又唔似其他遊戲咁, 有所謂維繞一兩隻英既體系
隻英又唔係新, 加上你話日練夜練, 而家又唔係推倒重建, 只係原有體系換左隻英咋

上次比賽先比人話, 台仔剩係玩黎玩去都果幾隻英
你覺得佢地好靈通咪係

家陣連sup位都有相剋關係
薩尼上到場魚人地位又低返

ahq玩強控陣
呢場應該ban象好過ban佩娜啦

艾蜜莉屌打瑞克
呢場smg 5個都打得好靚

伊耿士

Hanzo正確解讀 原來係蘿兒手長版

應該唔係咁易，艾蜜利都幾高風險高報酬

薩尼硬撚到

5連勝 贏jt fw ahq
王者真係回歸

JJAK唔出嚟

第二輪開始個態返哂黎

jjak回晒塘
仲要未end game就放棄比賽

企係度唔撚打

果下好撚肉酸

SMG 第二場見真章 攞個咁既陣都可以中後期反贏

Chichi既射手真係幕後功臣

成個cgs得海牛一個可以用到超人淋離盡致
Chaser用到好柒

Btw呀亮真係成材 屌打sun

佢呢場好多空招
擺明唔識玩古木
大早交又鳩拍
廢撚到
覺得之前啲鳩call係佢問題

呢兩場亮點係chi chi既靈蒂同hanzo 既伊耿士 冇想過可以咁玩

有無女主持ig

smg下半季真心有落苦功反唔落了
之前玩強控combo、今日拉打陣都好成功

冇曬d奇怪失誤，同埋全隊打會戰有番信心同對面輸贏

同埋難為海牛拎贊尼爾打夜叉瑞克超人呢堆牛鬼蛇神

我覺得係第2輪呀亮開始轉變
由以往剩係自己打自己 永遠只打自己條路 結果太深送頭 或者令到隊友4打5但自己乜塔都拎唔到 變到而家更為團隊 支援到位

呢度個全坦夜叉去左邊度

以前下下英雄主義 諗住威諗住單殺諗住秀 結果一死就累全家 依家少咗好多腦沖 正正常常咪好囉

Hualin隻拉之二技拍得住海牛

冇左xianyao cover 之後下下都好似送頭咁

佢地成班都廿幾歲了
2425左右

去歐服貼尋人啟事？

維羅好撚好玩，好想買

星期五又出蘇
keep住每星期出一隻新英/skin 係咪痴撚線
之前每一個月先出一次

睇下瑞克呢隻狗英幾時比人改

二技無敵時間太長

營運資金不足

見你地久唔久都提起佢，其實咩料

招募下夜貓 成日半夜冇人打

認同，傳說個職業賽根本狗都唔屌 同類型王者榮耀Pro好多，BV，Joey個d根本只係玩得好少少既老手 S1無咩人玩，吹捧佢係台服第一打野 真人識一個前傳說所謂職業隊教練，技術係有，不過真係好普通，人工萬五蚊港幣(包食宿），台灣黎講真係算唔錯，選手得7-8000 ，成個圈子只不過係喂威喂

自稱歐服S排但台服就B排，成日喺到串唔同人嘅出裝、觀念等等，咁多個post裏面10次罵戰9次都有佢份，以全坦夜叉所出名

gcs香港人教練係咪得紅豆

依加應該係，紅豆都係臨危受命既姐... 職業賽打到成67咁咪轉做教練，前幾季香港城市賽著住件HKA風嬲係到行黎行去，驚死人唔知佢係紅豆咁

我以為教練係升職長糧 (比選手高人工穩定
毒撚無去過城市賽亦無性趣去，睇佢開台口吻都知俾台狗圈子同化咗

去過一次發現，一係Mk，一係小朋友，連個MC都係Mk

招下排友 歷史S 多數中午同凌晨打

有意PM

其實係咪沒落緊

係度講王者?
小心比人屌你啊

我覺得係

隻game根本做撚到爛哂

古木都尚算可以接受
瑞克維羅出嚟擺明吸錢

咩group 黎

新英來講售賣價格愈貴係咪代表官方覺得佢地愈（可以）op,
維羅690，又唔覺得勁過瑞克

通脹 乜撚都加

呢排邊線射手又崛起返 用勇上分都唔錯

玩得多射手覺得好被動

撐到後期就可以主動
前提係有後期

勇隻英咁垃圾，咪害人啦

維羅可以點玩

配圖倫 艾瑞呢D前期角一開波就衝入去人地野區

技能都係帶治癒好
但隻英好撚依賴隊友 同啲唔識既玩就dum春
爆被動唔識掂你
成班識or識玩 幾好用 打法幾高階

閃現啦, 你暈中幾個差好遠

邊射永遠都係垃圾

冇撚有錯

同唔同意呀周耀輝

屌你老母youtube多左勁多廣告
平時片頭都算，宜家仲要多條banner向下面
仲要一條片係3-5條，頭先唔小心㩒左佑哥條片黎睇點玩瑪加，竟然有7段廣告，痴撚線
嬲到我熄撚左唔睇
但睇番小草d片又無咁多，唔知係咪個youtuber自己set嫁呢

而家都冇人玩了

佑哥出名廣告打手

有冇專精呂布係度？小弟呢期練緊 火甲/法防鞋/鋼槍/冰袍/仙靈/龍骨，但感覺上一打團入去一技三段中間插普攻都成日吸唔切血 將龍骨換獸爪/鋼槍換天叢咁樣行唔行得通？訓練營試過好似爽D

我會出火甲/法防鞋/鋼槍/仙靈/全能/王劍
之後睇情況會鋼槍轉天叢

好多youtuber都教出裝盡量有冷卻代替攻速，其實呂布打團係咪唔好第一時間入場？成日打都吸唔切血(齊裝情況下）

而家被動會加攻速, 所以裝有冷卻就夠

團就等開咗之後入去打後排

我都lag ....屌佢老母 都係兩週年後

明明上網無問題都會delay

屌佢老味課左三舊水都抽唔到萬聖節蘿兒

算易中喎今次

放棄了 btw下期聖典都係出蘿兒skin？

Skin冇加乘都課

咁多個youtuber入面,最垃圾就係BBCC同佑哥
佑哥連補兵推塔都唔開

好撚雷得翻啲傻鳩玩 屌
鋪鋪都mvp ,第二名都唔撚睇 想玩下凱都唔得

有時連輸真係要停下 贏就谷，輸就縮

我唔係專精呂布不過常打凱路，改完都玩過下，小小想法

1）無需要法防鞋除非雙法，如對瑪加及中路，因為大技已經有足夠韌性，而且正常陣都係物攻為主，物防鞋會硬得多，吸得切血
2）個人裝備 一般：火甲、物鞋、鋼槍、全能、德魯、狂暴
逆風全能轉冰袍，第五六件不定，始終要知逆風原因執衫

至於入場時機，其實改版後呂布好似凱格，團戰近乎免控直打後排，不過呂布前期勁凱格太多，我試過打逆風中後期呂布五件大裝對悟空齊裝，一對一都打贏

好灰 無正常人 鋪鋪都可以有人 3 兩分⋯
不過真係黑 連輸緊個時 同神隊友 fd 玩 都可以有雷友 照累輸 盡哂力真係

HKA 如果去打升降賽都應該輸硬

擺到明laytr 搵番自己d lol fd 子圍威喂

有時覺得EZ好慘

起碼佢下季應該仲大把人要既

smg下場對one
想睇smg全勝姿態

要轉隊應該冇咩選擇
好似無邊隊係缺中路

Star Hanzo Hak Hualin Xinyi Xixi
結論:冇位

的確同呢堆人比較 EZ失誤係比較多既一個

試下師兄你套裝先，其實我都係睇對面物定魔較多而排先後次序 自身加全能20%攻速我自己覺得唔夠快

10 金身5精靈5庇佑10龍爪, 15%攻速 start game

我屌 隻新射手係咪今晚出架

好撚想買

要出應該凌晨12點出左,應該下星期先

以smg一直食住st呢個傳統黎講應該唔難你諗下連第一輪smg咁7都照贏到one真心格食格

隻蘇 半買半送

點送

得,我而家都43lv
但要解足d任務

我覺得hualin xinyi star (等razi nuff 後）都係同level

ez係肯做綠葉打冒險play or換頭
偶有失誤澎漲我覺得可以原諒
龜縮但又多失誤就不行

star比上季敢打左好多 進步好大

今日秦仔決賽日

泰國得一隊有得打aic?(gcs 兩隊）

Btw MB 必勝

賽制好似未講
覺得每個聯賽出兩隊高強度過出外卡隊

蘭特喺bacon到
秒鎖蘇

點解泰國新英咁快有得玩 睇下職業隊點演繹呢隻英都好

Btw 今個點拜hka可能有機會贏

仲要memarkz 玩 真係蝗您
化

睇memarkz盲狙好爽

見到靈蒂個陷阱係隔離個對比都好好笑

但係個陣真係夾過黎，雙物傷加三法傷

佢真係準到仆街
根本係加長版拉茲火球咁玩

係近戰輸出好似冇咩，不過出左咁既時間已經數好勁

呢場睇下jommy玩瑞克救唔救到場

呢場Difoxn carry
感覺bacon係想等jommy進場先艾瑞強控
但冇人針到堇

max打趙雲

jommy

Cherie呢場戰犯

jommy仔兩次拉中memarkz算將功補過
係嗰下向前送頭俾remix太柒

Bacon係咪已經gg左

唔係
等同lower backet勝方打bo5
贏到同bz打bo7爭冠軍

蘭特成日放瑞克搶瑪伽係咩回事

新英射手係唔係可以買唔洗聖典先有?

要2019年

你老母背景都轉埋2019條撚

買要19年。聖典就今晚有

007好似唔太熟齊爾

bacon已被燈死

蘭特濕鳩bp

又係行翻佢hka個套路 gcs打到成pat屎仲拎翻黎用

bacon優點係無逢接招
首搶瑪珈、pick齊爾特爾呢啲純傷害英做乜鳩
贏嗰場都係pick返馬洛輕鬆接combo
玩強控陣咁純熟嘅隊硬要pick個拉打陣
屌你老母

聖典升到43LV要幾耐

5個禮拜多d

同2019年買到差唔多喎

瑞克好應該改弱D呀

屈到仆街

ahq用返堇同司科德真係好有awc世界冠軍個種感覺 屈機到

佢係gcs黎應該知邊d係強勢角 下下都放比對面玩真係唔知點

不過起碼頭幾場見到mb最大問題係I)集結慢，成日4/3打5 ； II) 視野唔夠成日轉線比人捉到輸出

屌你老母垃圾GAME

I)remix用瑪珈問題，free win唔到就無支援，佢要用夜叉呢種壓線角
II)轉線狹路相逢都係消耗下問題不大，覺得bacon轉線決定已經好果斷，邊線問題大啲

覺得堇仲係好op

jt對ms用刀鋒刷kda

而家係咪無香港人玩
最後一場都無人討論

例行公事

未打兩場都知邊個兩場邊個會贏 one team 仲要用個咩tura

估下op 藏左咩招打季後賽好過

其實買375點果個寶典 容唔容易上15lv拎蘇？

蝙蝠俠大後期換裝請教
而家出裝就
紅打野劍 跑速鞋 破陣 冰袍 天叢雲 死神鐮刀

應該點換好？
復活甲、狂暴之手、王者之劍？
假如復活甲用完兩次又點換？

紅刀 鞋 破陣 王者 冰袍 復活甲

其中一頁裝淨係入死鐮

後期齊裝就轉去呢頁

最尾一件裝 先買金身>預購復活甲>入場金身呃招>賣金身>買復活甲>賣復活甲>買死鐮

屌 要課金先有蘇

15lv好易姐

蘇呢隻角會唔會屈得濟?
一槍可以打剩脆皮一半血，講緊33開波唔夠1分鐘
wtf

課金對決

？

唔係無錢課
係對角色無愛，不了

呢排唔好打排住 好多on9仔玩蘇送頭

金身姐係寶珠?

蘇隻英根本垃撚圾，點解咁多人吹捧

點解咁講

射唔中？

王者黎講隻英好好玩 呢到怪怪地

射中好痛,射唔中就無用

認真分析，打團嗰時企起後面描描描，最多都係俾你描三槍，跟住成場團戰呢好大機會只係得三槍嘅輸出，仲要描唔中一槍就少一槍輸出之後，冇晒子彈，就慢慢行上普攻，咁比起琳蒂少左幾多輸出自己諗

點解蘭特可以打打下gcs 無啦啦又去左泰國帶隊
真係有作用咩

團戰正常射手打最近敵方
佢係打到再後排嘅射手喎
今日遇到隻識玩嘅
佢一團戰就捕射手刺客
長放兩件喺草開地圖
搶buff超簡單
琳蒂要衝上去支援
你要捉佢好簡單
但蘇你要搵佢喺邊已經係困難

個人覺得蘇個隱形都幾難睇
比想像中好

瑞克好撚狗

美娜新skin好大波

邊隻英都係識玩就勁唔識玩就廢架啦分析咁耐

有無人玩王者榮耀

呢度傳說

Why not both

重點係冇得自動選中

Why not 你上百度搵返你啲王者page?

無lock 打唔到佢
見到打唔到先煩

自瞄仲使玩既.....

有部份英已經打佢唔到
凡恩已經係
比佢g一下 加2下普攻應該玩完

依家齊爾改強左嗎？
職業隊依幾次都有山山

蘇呢隻英感覺真係好易崩
個陣少d保排力都唔得
開團果陣好多時d蘇因爲射程遠 所以企後好多身位
其實變相係易蹲 擺明蹲佢既刺客好易捉到佢
保排意識少d既坦 蘇都玩完

麥克思大技撞過去

佢用暴怒王座一開波加63攻,射中兩槍就無得求

今日比人攻到入高地 打到大後期
隻蘇奇牆外射射射 根本打佢唔到
仲要佢企牆邊隱左形 你又睇唔清楚佢個位
仲有啊唔好以為殘血返泉水咁容易 好多時就係門口返泉水果下比佢一野ko

齊爾之前Buff左
食野怪速度快左
同大技判定範圍細左
代表依家對面如果行慢一步都分擔唔到傷害
齊爾就少左機會亂飄
我覺得如果隊伍考慮蘇中路 齊爾都可以出

齊爾冇目標放唔到大 一開大就係死跟目標
中左就係中 得無敵狀態可以避開傷害 你位移交左佢都係跟住你去

我得閒測試下 有BUG唔出奇
卡莉個大都經歷左幾個版本後先修正

蘇幾時先開放金幣講買?

應該唔會

2019年呀嘛

玩左勁耐 都未拎到佩娜

蘇無人保你好難玩

但論娛樂性呢隻真係高

自己睇地圖囉, 玩親射手都係靠自己好過人保啦

隻蘇放到周圍都係地雷睇到隱身,batman仲有咩價值

做埋輔助果份
識玩既長開兩邊地圖

btw真係好少人識拆地雷
次次都要同隊友講先開始拆
企上去1秒就拆到架啦

岩岩玩左場一入人地野區即刻比人捉,連個地雷係邊都未知已經死左

原來係咁拆

企上去食佢一炮

ggc 死左

fb登入唔到

X2

Ggc 都唔得

執左

送3粒奪寶水晶當補償 聊勝於無

有冇group可以入下加黎玩 輔助唔係好識 其他位都識少少

龍馬而家打野仲可唔可行,自從改短左好似絕跡咁

可行 只係更加好嘅選擇太多
不過講到尾都係駕駛者

留個TG 我有小圈子

好喎 Red8gang

齊爾唔係死跟目標 係死跟範圍內目標
以前因為範圍大所以你位移左都會死跟 宜家範圍細 出左範圍就會a空氣 nerf黎

基本上莉莉安係啲英如果扣左位移你都100% 單殺唔到 當然特爾呢d廢應就自然容易 但overall我覺得齊爾唔算弱

你岩 係跟範圍目標
不過我冇留意得咁仔細 每次都係大概計住血量開大
打得死後排就冇計較打左幾下 幾時打空氣

係架 gank人影響唔大
因為基本上頭幾下已經殺到人
不過1v1有時有影響 殺唔殺到就係差呢下

大家有冇覺得今季好難爬分？
上季單排上a
今季單排仲係b5 c1上上落落
贏完一場就輸5-6場
有啲崩潰

不過玩耐左已經冇認真計 已經自然反應
總之收到後排拉得走就算

好多特產

考慮緊遲多幾個星期先再爬

想問下新個個福袋其實有咩skin

依家有邊d英比較上位d?
又無咁難用?
走刺客
而家比較熟 凡恩 特爾 同美娜 only
瑪珈一半半

好想買蘇

瑞克

打左兩場rank,兩鋪兩隊都有人走場.一場3打4一場4打3
係咪隻game問題,就黎執咁款

課金啦ching

係咪12月可以買?

好似話2019年
但解晒聖典d任由開始果日計5個禮拜就有得送

上季A咪差唔多係季初BC

呢啲game就係咁
王者傳說都一樣，場場唔係鬧交就掛機
攞唔到想玩既，掛機
打野攞唔到buff，掛機
射手法師攞唔到紅藍，掛機
射手死左，鬧法師
法師死左，鬧輔助
凱撒路死左，鬧打野

單排真係唔多想玩
諗住等季尾先玩返

但今次似係伺服器問題,場場都3分鐘內就已經有人走,好和平,0:0咁走
game入面都有人開大喇叭話斷線扣星

前晚就登入唔到,今日就大斷線
垃圾game

我上季頭就打到b3 4左右
今季打極都上唔到

我係季尾兩三星期到就上a
之後就收手練新英
估唔到今季咁多特產

啲人最多就係咀兩句之後掛機
之後每條路有人一死就鬧打野鬧輔助

不過 今季多左中路唔跑線
有時打ad 得我一個守線
對面中野輔ad係到壓塔都冇人黎幫
死左就屌人送頭
塔冇左就屌人唔清兵

今朝有場打中路,一開波我去守野比人打到殘血走甩走,跟住有個隊友係龍路唔幫拖仲要彈句"求求你 別送頭"

如果AHQ季後賽嬴左咁第二名代表TW去AIC

頭二台灣人隊伍去AWC

開盤買定離手smg vs ahq 幾比幾

利申3:2

出兩隊
應該2,3名遞補

泰國賽區：RPL 職業聯賽冠軍、AI C資格賽冠軍、亞軍

台港澳賽區：2018 GCS 夏季聯賽冠軍、亞軍

越南賽區：AOG 職業聯賽冠軍、亞軍、季軍

印尼賽區：AIC 資格賽冠軍

新馬菲賽區：三國聯賽Valor Cup 的冠軍

北美、南美、歐洲賽區：Valor Series 職業聯賽冠軍

印度、中國、韓國賽區：AIC 資格賽冠軍

泰國同越南各有3隊

主辦國嘛
成日都秦國搞

睇bp smg好啲
ahq又用返季初組中野輔

亮哥呢場
hanzo空氣流

呢場輸hanzo真係戰犯

痴線第一埸就咁刺激

好好睇

chaser個蹲真心靚

今日是咪未有蘇？

Smg玩車輪戰真係幾勁

刀鋒打拉打陣

刀鋒

都幾睇唔起ahq，擺明等失誤
但ahq個陣要拉好簡單

Hak勁撚到

阿萊

Hak第一中路

Hanzo又單人蹲點

拉G好撚廢

點解係咁玩拉茲

廢到笑

季後賽見真章

Hanzo雷到喊 兩次蹲好深仲要打坦/輔而被捉

唔明海牛揀女超作用係咩 影響力係0

Hanzo 拉茲

中路差距好明顯
女超我覺得無問題，接技易抗到線
第一場輸拉茲收唔到頭+chichi最後唔小心
第三場輸刀鋒+亮哥鳩衝
第四場輸拉茲
ahq mvp係hak+chaser

Hanzo 真係要收埋拉兹
寧願搏一舖拎蘿兒 起碼真係有把握
OP一拎阿萊smg有少少唔識對應咁 唉
點都好 對面始終世界冠軍 輸都無辦法

hanzo莉莉安is ok
op阿萊只可以話靚pick
最後手邊有得應對
smg成個陣都偏刺客格食格
btw smg都係世界冠軍

I mean 場上應對
睇下JT有無機贏番OP啦

SM豬淨係pick大男陣
再唔係就打野用射手
戰術單調到死

其實海牛係咪玩唔掂射手先局住咁揀

我覺得幾無解
阿萊真傷完剋女超魚人
瑪珈食唔到招
拉茲甲蟲無位進場
對面又係拉打陣
有下魚人開大秒到阿萊已經係盡人事

smg要玩射手邊就會pick贊尼爾超人凱薩啦
邊關邊線角色池事

海牛好少用射手
佢用戰士 大男 抗壓 係一線的

點會唔關pool事呀
玩得掂射手無理由成季都唔用一次
如果唔係點會成季揀黎揀去都係戰士

教練應該都係無可奈可
只可比佢用戰士
搞到戰術單調

射手邊一直係阿亮玩...
下半季阿亮都係做開戰位恆之有效
海牛抗壓邊做保排接招pick大男有咩問題
要換打法射手邊成套拉打陣，都係海牛玩贊之類做保排

條友真係唔識 加藤巴省啖氣

agger

好撚憎有人禁求求你別送頭
心諗都係死左一次姐
屌你我又唔係死4-5次

講真唔講戰術問題
角色池既話 我最唔擔心海牛
超人 馬洛 愛里 女超 贊尼，有邊隻唔係本人？

其實幾想睇佢玩古木維羅
女超雖然夠用但始終唔係呢版meta

射手呢版唔啱黎打邊啦 除左凡恩叫做間唔時拉打陣可以出下
同pick乜用乜 每隊打法都唔同 SMG反而多數用兩三隻大男 坦傷俾後排
海牛pool唔細啦 男女超 贊尼爾 馬洛 古木 阿杜恩 都係秀

究竟係點解
明明聯賽hanzo拉茲係below average
都夾用佢上場

俾人一禁求求你別送頭我就想放棄，哦，我送頭？咁我唔玩咪唔送囉
然後諗下其他隊友(如果係正常既)，都係死死地氣繼續玩，不過個心都係頹左
呢幾日打排，成日都前期有優勢，但係咁俾對面分堆最後反勝，輸兩場就有一場電腦場

C尾B頭冇電腦場真係頹左
打極都有人中離送頭練角真心燥左
有場我想走中路用蝴蝶比人搶左之後我用ad特爾走邊線
結果有條友拎蘇出黎練角
之後同場有條友又想打邊線ad搶唔到就怒屌拎隻維羅出黎玩 3場入面0%勝率
開場5分鐘就送3個頭出去之後不停咀

台狗打機同支蝗一撚樣咁9屎

發現台狗好撚痴線
明明入到季後賽Jt op兩隊都勁過SMG 個人覺得對SMG同one差唔多
但係個撚個好似邪教咁撚樣
見到JT贏又屌 op贏又韓唐狗
又接受唔到liang係最撚廢凱撒 Hanzo廢到笑

啱啱睇完，hanzo隻拉茲
佢接完技出個下二技睇落似就咁禁一下等電腦自己描，唔係話啲咩，但職業選手...

未睇比賽但係睇左結果講下想法：
Hanzo 拉茲絕對比季初有進步，但依然未夠同hak打既水準。佢既本命角（圖倫，蘿兒，閃電俠）唔係呢個板本強勢。所以其實佢角色池係有d問題。
Genji 默默做事加上個人唔識打輔助冇咩comment,但係整體我會估係B+到啦
Chichi 季尾做到野，季後賽唔知表演點
Liang打one team 有做返mk 仔，對ahq應該會奶野
海牛唔洗講，大部份時間都carry

SMG 既強項就係55大團戰，總有人會秀一把。但輸就通常係爆前期/主力唔小心比人單抓，睇黎成個隊型需要執下，而唔係個人苦練技術可以做到。star有樣好就真係好小心，一定會探草，hanzo 可以學下。

Ahq 成日藏招，no comment

呢到都好撚多SMG腦粉

亮哥呢個bo打得唔差，前期忍到手肯夾團隊
刀鋒嗰場第一個大團佢忍多一兩秒先衝出去可能唔同結果

smg團戰嗰種車輪戰打法，輪流進場打一套再出嚟
暫時未見其他隊做到，只係通常衰衝動開錯時機

真
本身唔憎SMG 但班死忠好撚黑人憎 依家見到佢地輸左 有d心涼
不過呀亮哥自第二輪開始 係打得好左既

只可以話smg太保守
邊隻英強勢就夾硬上場
好似唔用會好蝕底咁
無考慮戰術需要
op可以拎返愛麗斯batman出黎
又可以拎呀萊出黎
hanzo玩唔掂拉茲點解唔敢拎卡莉出黎
smg實在太保守
不過季尾打出連勝實在係驚喜既
同埋樓上話海牛條友唔該收一收皮啦
人地op場場ban超人呀

終於唔洗見到觀眾席前排班廢老揮手歡呼

第三場放咗出黎啦
夠膽pick咩？

Pick拉茲應該係唔想俾hak玩多過自己想要
但頭場拉茲已經柒咗，無手感尾場仲要揀
唔使到卡莉，莉莉安完全冇問題，最多大家互爆，甚至出圖倫反制都可以
op alice+batman我都係覺得麻麻，第一場要不是chaser神來之筆應該輸咗

smg pick咗女超先放...

乜原來第一輪bp唔可以揀超人架？

11條廢鳩都咁多票

同埋都要屌下賽制，認真第一名優勢太大 泰國咁其實最合理

AIC 都係，明明係雙敗點知一直贏到決實就一round 收皮

閂左個局內打字會對心情好d，不過d on9隊友都係會閃燈同"求求你別送頭"去影響士氣
我琴日都有場有條友搶完打野，又打得唔好，俾隊友嘴完就中離

jt未打playoff已入aic
aic決賽bo7少啲隨機因素，一舖過可以接受

佢system有問題
唔關我地上網事

台狗認真極玻璃心
比人講一兩句就中離同掛機
屌

第一輪點都唔會揀到超人啦。超人本身有大量克制角色。根本冇可能頭一兩個位去揀

海牛明明係角色池數一數二的深 我諗唔到邊個邊線角色池深/廣過佢

講得出射手邊線9成都係50%以下上as排
射手邊線除左凡恩, 有邊隻出得到場啊

你低端唔洗係咁同人講既
比個恥笑表情唔會令你句野岩d

尋晚呢場直播
youtube聊天室d smg粉見到放超人都係咁洗叫海牛揀超人

原來成班SMG粉同我一樣都係低端

下 smg粉有高端有低端有老有嫩乜人都有唔係第一既事喎

你睇到班低端講既野又唔自己分析下 好難唔覺得你都係低端個類

我睇到個d一定係低端？
你又知當時無高端叫海牛揀超人？

仲有低端就唔可以講d選手壞話？

好簡單 因為高端都知超人依家完全唔會頭幾pick就揀
我諗呢樣連A排ban pick都知 都已經唔係高端先知

但唔知呢樣就明顯係低端

講選手壞話一直都冇問題 但你講既野岩唔岩先？
海牛角色池淺我就唔認同

先至聲明 我唔係smg粉

winds呢？除左超人之外海牛識既佢都識 仲有圖倫 提米 煩恩 大象 艾瑞 呂布

winds角色池都係出名深個d

大家明唔明一個concept
唔係一個角色池深 就代表另一個角色深淺

而係兩個都角色池深 而其中一個角色池更深

有超人揀都唔會搶架啦
呢個係meta問題
唔係有無ban問題
有得揀一定係T0 T1行先
好似瑪加 古木 呢啲必搶
好明顯超人而家唔係首選果堆架啦
無可否認海牛係玩到超人成左精
但佢角色池有更好既T0 T1角
咁一定係揀其他啦
女超其實真係無問題
抗壓對線真係一流

非meta逼到人食ban算係咁
ahq唔會搶古木，因為jjak唔識玩

留名睇ahq 贏冠軍之後台仔玻璃心碎

雖然我發覺我幾燈下

秦仔個aic資格賽職業隊好似有得打
Bacon仲有機會

係 最大對手都應該係alpha red

狼雙邊搞咩

xixi carry

Xixi ran carry

講真輔助差距
jjak無次推係關鍵，最後仲要推空

贏ran同xixi 隊住hak黎搞 醒目呀FW

少左好多人睇
琴日SMG有成4,5萬人睇

賽評連拉打陣琳蒂可以打邊線都唔知...

重新玩過

wayn被捉崩盤今季好幾次係咁

呢張圖好環保
新手切忌人地講咩就信咩 最緊要自己用眼睇 用腦諗 比d獨立思考
最簡單既係 叫新手自己比理據分析 新手係完全比唔到

其實SMG隊team除咗阿亮我真係其他都OK 之前又屌鳩海牛 本身又寸 但係其實不嬲最大個窿其中一個就係佢
但係佢班fans base可能真係八九成都係弱智
得個一兩成係高端用腦嘅成人
無論係傳說裏邊有人改自己做SMG做名
定係chatroom啲fans見到其他隊贏緊smg會屌鳩晒咁多隊

我心諗 不如GCS永遠保送你第一名 個chat room 改名做SMG fans 後援會啊笨

拉G係咁幫魚人R痕做乜

Fw搶雙強邊算啦 無一場唔輸線

拉茲又後手清兵冇用
根本B/P已經輸左

今場圖倫美娜應該run得好啲

1000